入左小鵬汽車班傻仔去左邊

係度

岩岩入左

有人開po~即係入得

跌到無眼睇...

垃圾黎
NIO TSLA升佢都跌

還番左啲貨比佢啦

買恆馳好過

均價57 20股
可唔可以搵麵神暴力救市

均價47 都有成4500股 有啲淆

$20 1000股

$69-$60 走晒

入左，等上600

球幾野入落中資股

43入左，我屌你老母。(好彩用sofi 入一股試下水溫。

垃圾黎

買比亞迪仲好

等20-3x 先買